返工=？？冷氣工人拆喉時意外觸電 由3米高處墮下昏迷

Rip

都未死

會唔會係呢度拆d 果度拆d 咁就出事
不過搞電野通常都係會熜左個總制先

所以有時規定用工作台都岩既
出事都係跌返係個台度